local corp fin出路如何

求問 考慮入吾入行 間野有sponsor
另外證券行 sfc compliance 有做corp fin asset man brokerage 前路如何
有冇得入返bank

點選 fresh grad

開3次post次有獎分？

個app 一禁就開左3個

間sponsor firm record係點先 一年出得一兩隻真係收收皮先

吾your mom

推下 有冇人請教下

同問
其實人工fresh grad 有幾多?
有無25K 如果做IPO

梗係無

咁幾多 expected salary

around 14-16k？

gum low
but work like a big 4 dog

但前路點 i mean exit option

14-16 k is base salary for majority of local corp fin firm. 3-6 month bonus is usual for junior position

我16k->20k, bonus 2-3 month,做到pk x2,準備resign

Exit option有什麼

bank?
ibank? (其實好似難入返ibank?)

同埋證卷行compliance有冇得入返銀行ibank compliance

Haitong those?

其實local 都會叫自己做ibank 打飛機, 理論上 corp fin 都算係investment banking function 既

樓上所指既應該係bb 或者中資大行，其實都見好多人轉到去中資，bb就難d

但做到咁上下其實local搵到既錢都唔會差好遠，入大行有時都只係為左個名好d。

不過呢一兩年都派得3-6個月b仔既就太少，好快d轉工

做local 既可以追到大行

唔係做corp fin 純粹了解下

有嫁，睇間行生意同埋派b仔既方式。聽聞過上年有間派左60個月，不過果間底薪好低

吾你老母

Local Corp Fin firm其實entry level 人工同big4 真係差唔多，不過有一兩年經驗跳，都可以加好多，同埋b仔都cover到既。有晒IPO, FA, IFA經驗係最好，之後想focus邊樣又可以再諗。

利申：local一年幾經驗，而家無做IPO